發現女朋友講大話

應該當場篤爆佢還是扮唔知比佢自己改過

話說發現到女友同ex message ，然後我問佢有冇佢話無

冇事o既

講兩句姐，廢事你擔心咪話冇囉，小事啦

問下佢點解講大話，傾左自己都係接受唔到就要認真考慮下仲相唔相處到

利申：早幾日散左

其實個心已經唔係嬲而係失望

你想分手炒大鑊咪繼續問

點解覺得扮唔知佢會改過?

佢同ex message既內容點先
正正常常一般問候定曖昧 講d唔講d點幫你分析

樓豬做乜撚

Share account

唔記得轉ac真係好柒

好撚毒，冇人理你自己覆自己？你確定你真係有女朋友？

假膠post

即係扮冇事？

暗示下咪算

共勉之，希望佢識做